唔好睇少「香港人，加油！」哩句口號

「香港人，加油！」係近期遊行其中一句最常聽到既口號。
唔好覺得囉句口號比唔上「反送中，撤惡法」咁直接講出我地既訴求。
不斷咁嗌「香港人加油」其實係強化既本土意識，
加強香港人哩個多元移民民族既身份認同感，
鞏固香港人既民族性，
以及切割「被中國化」既身份。

每當示威遊行，就係代表左香港人既民意，
當黑警每次既虐打示威者，
就係打緊每一個香港人既兄弟。

『「黑警」打「香港人」』

將黑警以及港共政權係香港人既身份中剝離，
即黑警、港共，再唔係香港人、唔係香港既一份子。
既政權已非民授，即港共係非法政權，
而黑警係非法武裝組織。
故香港市民出師有名，以大義既名目，重奪香港。

係 係凝聚到人心
但眼見80%時間都香港人加油
我地表達左乜訴求出黎...
5大訴求 缺一不可

撤回送中惡法
林鄭落台
撤回暴動定性
追究黑警
釋放義士

大家都好清楚，你知我知個單眼佬都知，

自69以黎成個月，
我認為哩一刻
建立一個好緊密既香港人民族共同體好緊要

同意！香港人民族意識好重要！！
但建立民族意識唔係遊行最最最主要嘅focus
搭單求文宣大佬們多加宣揚香港人民族共同體嘅概念
香港人加油！

唔只今次單一議題上，
生活上都好應該強調香港人，
例如幫呀婆執橙、落街市買餸、排隊時阻止中國人打尖，
搵個機會講聲 「大家香港人嘛」
慢慢入腦，潛移墨化。

大概等於猿人爭霸戰
「apes don't kill apes.」

撤回送中惡法
收回暴動定性
釋放被捕人士
追究警察濫暴
實行真雙普選
香港人加油！
光復香港，時代革命